媽媽對我男朋友好不滿

男朋友屋企做生意算有錢
我媽媽都鐘意約佢岀黎食飯，咁錢就通常係我媽比
我男朋友都會話要岀錢，咁大家都仲係學生，我媽就會話唔洗，等遲啲岀黎做野先比錢
但係我細佬話其實我媽一直好不滿我男朋友
覺得佢痴飲痴食，覺得佢好蠢之類
因為我男朋友係high dip grad，但我就入到大學
其實我男朋友平時都會買好多禮物送比我屋企人
我或者我屋企人唔舒服入醫院又會即刻黎到關心我地
我男朋友真係好好
我好愛佢唔想同佢分手😔我應該要點做先可以改變我媽媽對佢既感覺

放過你男朋友啦...

咁佢係咪真係蠢先？

我對我男朋友好好，一齊左4年

我覺得佢唔蠢

我細佬同我講完我先知原來我媽媽對佢有不滿

你呀媽正臭閪

我都唔想架
我媽好鐘意同人比較
話人地個女點點點
之後apply番落我身上
我都好辛苦

李嘉誠咁撚有錢 佢又有冇呀

你阿媽正臭西, 講一套做一套
唔想比錢又約人食飯
思覺失調?

你呀媽同細佬揀男朋友定你揀男朋友

口不對心
中國人思想
你成家骨子裡都係中國人

你老母正臭雞
屌你老母
屌你老母
屌你老母

佢搶住比錢，之後話人地無比錢

佢地成日話要試驗我男朋友 痴撚線

你媽on9

又要主動比錢 又覺得人痴飲痴食

老屎忽心態

食屎啦你諗分手

點解要理你丫媽意見
佢遲啲都百年歸老嫁啦，理撚得佢

同性戀係難比人接受的了

其實每一個媽媽
都係為個女既前途幸福做前提
你令佢安心 咪得囉

咁既case 唔洗分手啦
因為錢 莫欺少年窮
你係男朋友身上睇唔睇到幸福同佢肯上進先

老屎忽好鐘意爭俾錢
爭贏左要俾錢個陣又要講尻人

係呀 我都唔明爭黎做乜

我同我男朋友一齊好幸福
佢真係對我好好
我媽媽咁樣話佢搞到我都好唔開心
唔想佢比人咁樣話

on撚9
而家喺樓主兩個人冇嘢好地地
佢阿媽令到自己個女唔安心呀

我係你我就同你阿媽講清楚
呢啲典型老屎忽心態自己屋企人都唔講佢知
冇人會話畀佢知

而家你揀男朋友定你阿媽揀男朋友啊

一係你細佬戇鳩，一係你老母戇鳩

你老母就豬啦 唔識放長線釣大魚
過黎痴你一餐半餐就唔鋸人地
又有錢 又好仔邊度搵啊？

老母會唔會養你成世 啱就拿拿臨嫁比條仔，到時就算離婚，你都有一筆。

老母就唔同啊，雖然佢辛苦湊大你，但係我認為呢點就可以拖累你

飛左你老母

同媽媽講道理
換轉你細佬被佢女朋友屋企嫌棄
你媽媽會有咩感覺

佢都緊張你

少d見面會唔會好d

Btw, 呢d說話係聽你細佬講？唔係經你老母口？
會唔會可能有d咩誤會呢

你呢種情況都幾麻煩，
因為你媽咪係永遠唔知足嘅人嚟，
你永遠唔會搵到一個佢心目中嘅男朋友的。

男朋友屋企做生意算有錢

show quali 出黎啦，搵錢塞住你阿媽把口

你老母呢啲真係死八婆 我以前條女屋企都係咁 口講叫你唔洗比 背後就話你痴飲痴食 實則就睇你唔起

屌你老母

兩個都咁戇鳩

同你老母講：佢醒就唔會要你個女我啦

根本就唔洗理 你依家都係聽返嚟
而且佢又未做啲咩亦冇同你親口講叫你分手
話唔定你老母只係個乜都鐘意彈兩句嘅人

下次你男朋友爭返比錢

咁你點處理

理撚得佢咩，老公自己㨂，關老母义事

你老母知唔知人有錢仔黎

樓主幫我同你老母講句，如果真係為女好佢份人可唔可以唔好咁cheap，做佢女婿真係喊三聲。

好心你放過個男仔啦
你阿媽咁過份
你咁都唔鬧9你阿媽搞事
你有幾愛你男朋友

同你啊媽講，你男朋友住私樓，屋企有好層物業車位收秒，下次再去就有雞脾食

遲早分手,不過係你男友飛你

你老母好難頂

我都未接受到個仔帶個男朋友返黎， 比 d 時間啦

欲求不滿

你哋仲係學生 你老母就已經更年期啦
你對佢好啲順下佢意啦 唔擺得好耐

你老母閪痕 寂寞難耐姐
叫你條仔同佢執翻劑咪無事

你阿媽係唔鍾意人搞GAY姐

Hd同degree 人工都係差一兩千
Hd畢業出黎做兩年 工作經驗夠屌打大學生
申利 hd打手

叫條仔請伯友食屎

成撚日都有啲弱智開呢啲po
一句到尾你會唔會為佢屌鳩你老母講你老母有乜野係偏見唔啱？
唔會就唔撚該分手
你估你條仔食飯真係feel唔到咩

唔係思覺失調 做人係咁架喎 我唔鍾意你 我都會同你打好關係 唔理大家咩身分 有得打關係點解唔打？

其實唔理就得，除非你老母當你男友面羞辱佢

咁咪少D見面囉 你老母同你男朋友

少啲帶男朋友同你呀媽見面

小心你老母害死你，唔係講笑

似當您投資產品多啲

定係你細佬唔妥佢

你呀媽無好明顯做出嚟 明示暗示既話 應該仲有得救
你同你媽嘗試傾下喇 屋企人同伴侶好難會好夾 加油

我表弟8大碩士學位，佢條女top up degree...但女方老母連書都冇乜讀過都可以不滿。
就係因為表弟搵錢少過條女。

我媽媽無明顯做岀黎，食飯時仲好友善

叫你男朋友上進啲

多謝大家既意見
我同男朋友傾完
約岩岩左我屋企人岀黎食左餐飯
我叫男朋友請佢食 塞住佢把口先

仲約?妳真係....

背住佢地同條仔結婚
激鳩死佢地

完住係你阿媽問題ok?
唔好俾佢影響自己既幸福

你老母最無腦

你條仔
唔醒但有家族生意仲好

姐控弟弟唔想家姐同男朋友拍拖

我同男朋友打算以後一年見佢一兩次算

你男朋友就呢件事點講
我以為自己開緊P.O.

樓主老母一定係啲死廢中嚟
同人爭埋單又扮撚晒大方
人哋話請又扮體諒人哋讀緊書
轉個頭就周圍唱人哋係菠蘿雞
成日喺度痴飲痴食
垃撚圾

助紂為虐
你咁做只會令老母覺得自己係啱
同埋之後你細佬一定懶醒同老母講
話自己提點過你
到時你老母就覺得你男朋友好蠢、唔識做人
請食飯都要人提水
又或者覺得你男朋友之前係故意炸傻扮矇
專登唔埋單請食飯

你阿媽on99

叫你呀媽將心比己諗下你細佬

講清講錯⋯⋯
可能我講錯啦

可能我錯

你呀媽唔中意佢 佢做咩都無用

首先你屋企咩背景先？如果都係有 D 錢既好難怪你老母想有個有小小錢同學歷既女婿 。
你屋企一般/窮家庭既話就叫你老母收皮，自己無機會上流都咪撚阻個女上流，而家年代你有錢好過有沙紙

比就比人地d阿媽

唔算係超級有錢
屋企有樓自住，亦都有樓可以收下租咁

你地點樣處理

似係你老母想痴飲痴食

我媽就會話唔洗
覺得佢痴飲痴食
覺得佢好蠢 high dip grad

今次正宗屌你老母
而家佢簡男朋友?
正一廢老當正自己唔知係邊個
自己又要比錢又話人痴食
唔鍾意人又唔講表面扮好人
又成日約人煩住人
你應該要教精你男朋友識得教訓冇品廢老
你男朋友擺到明好仔
呢啲老母比夠錢佢脫離關係啦
第日你個仔比佢影響到就死
如果結婚睇撚死佢成世人不滿你男朋友仲會呻你個仔應該有更好經濟環境
中國人社會好撚諷刺,又要人孝順,啲傳統家庭父母又仆街,啲仔女又唔出聲

最撚想約戰呢啲人

有野直接講,兜圈既人害人害物

揀老婆先要揀佢老母臭閪.

如果佢老母閪係港女，咁你老婆都會係港女，你娶佢等於娶兩個港女！

如果你老婆生女，咁屋企就有3個港女，你一生都痛苦。